公投：黑洞政事台回歸時事台版塊

以神秘台方式拼入時事台分版方便轉台
正評 =贊成
負評 = 反對

請表決

push

自推

政事台正常啲，獨立算喇
拒絕回歸

反對
你睇依家將啲互屌post搬哂去政事台站務台
舒服幾多

時事政事密不可分 支持收返政事台

要求將政事台正名為時事台附屬黑洞

其中一個原因：單手轉台㩒得唔舒服，成日轉台入番去同一個台，政事去政事咁好煩

好過成堆政黨post洗版

動議將政事台以分台形式併入黑洞

加個附註應該冇人唔同意：結果要以大比數通過為之成立

1 正評>負評二百票以上 or
2 正評需佔60%總數以上

cc台真係勁 一嘢佔領兩個台
一個政事台 一個站務台 都係用黎回收cc台啲垃圾post
其他台都冇佢地咁把炮

五毛dewi